個個討論教師自殺，已經冇人記得梁天琦重審暴動案

囚六年能換來甚麼？

其實第二個星期已經冇人記得喇

全城中伏

無左湖北仔天琦
我地仲有澳門仔關sir
獨派人才濟濟唔洗驚

記者又轉移視線

傳媒報導到少左

兒登都少人轉貼審訊消息

預咗係咁
連登仔平時講到點義奮填胸，但現實就個個龜縮
根本連登仔自己咪又係港豬